{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_005065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-02",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "브릭캠퍼스 제주"
    },
    "text": "ブリックキャンパス済州 (브릭캠퍼스 제주)\\n\n済州特別自治道済州市1100路3047(老衡洞)\\n\nブリックキャンパスは、世界初で唯一のブリックアートテーマパークです。「皆が芸術家」というモットーのもと、国内外の最高のアーティストたちの作品を鑑賞し、体験することができます。そして、最終的には自身で一つの完成したブリック作品を作ることができる特別な空間です。ブリックキャンパスは、入学と卒業という概念が導入されたキャンパスで、皆さんをブリックと共にする楽しいキャンパス生活に案内します。ブリックに芸術的で創造的なインスピレーションを与えることで、小さなブリックが積み重なり、一つの素晴らしい作品が完成するようになります。ブリックキャンパスを出た瞬間、皆さんはすでに芸術家になっているはずです。新入生としてブリックキャンパスに入学する皆さんには、無限の想像力を育むことをお勧めします。「ブリック」ならば、この世のあらゆるものを作り出すことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブリックキャンパス済州はどこにありますか？",
            "answer": "ブリックキャンパス済州は済州特別自治道済州市1100路3047(老衡洞)にあります。"
        },
        {
            "question": "ブリックキャンパスはどのようなテーマパークですか？",
            "answer": "ブリックキャンパスは世界初で唯一のブリックアートテーマパークで、芸術作品を鑑賞し、体験することができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ブリックキャンパスでは何を作ることができますか？",
            "answer": "ブリックキャンパスでは、最終的には自身で一つの完成したブリック作品を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ブリックキャンパスのモットーは何ですか？",
            "answer": "ブリックキャンパスのモットーは「皆が芸術家」です。"
        },
        {
            "question": "ブリックキャンパスを出た瞬間、何になっていると言われていますか？",
            "answer": "ブリックキャンパスを出た瞬間、皆さんはすでに芸術家になっていると言われています。"
        },
        {
            "question": "ブリックキャンパスに入学すると何ができるようになりますか？",
            "answer": "ブリックキャンパスに入学すると、無限の想像力を育むことができるようになります。"
        },
        {
            "question": "ブリックキャンパスはどのようなキャンパス生活を提供していますか？",
            "answer": "ブリックキャンパスは入学と卒業の概念が導入されたキャンパスで、楽しいキャンパス生活を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブリックキャンパスで何を作り出すことができますか？",
            "answer": "ブリックキャンパスでは、小さなブリックが積み重なり、一つの素晴らしい作品を作り出すことができます。"
        },
        {
            "question": "ブリックキャンパスでの体験はどのようなものですか？",
            "answer": "ブリックキャンパスでの体験は、国内外の最高のアーティストたちの作品を鑑賞し、自身でも作品を作ることができる特別なものです。"
        },
        {
            "question": "ブリックキャンパスの特徴は何ですか？",
            "answer": "ブリックキャンパスの特徴は、ブリックに芸術的で創造的なインスピレーションを与えることで、作品が完成するという点です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 524
    }
}